螫蝦撚入

琴日係魚街入左兩隻.不過唔知咩品種,上網睇似侏儒螯蝦??
有冇同好討論下

補圖

之前養果隻死左 煮左黎食勁多膏

唔係掛,仲唸住冇咩用食

我果隻換殻失敗卡死左

佛藍
佛羅里達藍螯蝦

好易養 只要脫殼階段 小心護理就得
藍色呢種好鐘意打交

底砂可以係邊買？

我都係魚街買

買咗幾錢?

養過 脫過幾次殼 好過引

巴打 有冇地址同價錢呀？

已經脫左2次同殺左自己同伴

巴打 想問下你喺邊度買同買咗幾錢呀

魚街周圍都有，唔知鋪名，40蚊for 2

我都有興趣養，有冇教學要預備啲咩

ok thank you!

兩隻 成日喱埋
餵緊紅蟲同魚仔
但水質差得好快
有冇巴打餵開糧有推介

怕濁水可以試吓喂雪花糧
不過會飄到全缸都係

岩岩今日買左隻扁粒裝沉底糧
希望肯食
本身有養魚都係餵片糧
但蝦好似沉底會好啲